dinner. .... ... ... . .... . .

杯面湯點食法

呀b今晚啲餸幾好喎

條魚上面白色個d係鹽 ?

sugar

前菜